我想問上網買AV並下載是否已經觸犯香港法律?

跪求巴打回答!

JAV or R18 得唔得 ?

Thx

去成人台開

呢個法律問題喎
要問律師